覺唔覺Peter Tom呢啲名好柒？

呢啲咁common都簡單嘅名真係好柒 周街都係

利申 我個名九成連登仔應該讀都唔識讀

咁都俾你搵到優越感

你叫Peter?

只有自卑既人先會改個懶型既英文名
利申: 非Peter or Tom

Common =/= 柒
正如周街都係欣呀 俊傑呀 豪呀
呢d唔係柒 只係common
但如果喺欣呀豪呀呢個年代
冇啦啦彈個桂芳出黎就係柒啦
而你舉既例子Peter呀Tom呀
可以話係咩年代都用得 都咁common

利申 全屬個人意見

on9你話係就係。

Tom hardy
Tom Hiddleston
Tom Hanks
是旦一個都吊打樓主啦

樓主係咪淨係識覆人“你叫peter” “你叫tom”?
講d有質素d既野得唔得

你又知？ 同埋講緊大多數啊

個人本身柒改呢啲名會再柒多兩錢重
但正常人嘅話其實無乜野

香港男仔改得呢啲名都係柒下柒下

油頭毒撚改個法文名先笑死街坊

呢d係鬼佬阿公阿婆輩用既名，而家都隔成3代緊係老套啦
中文都有d帶金帶銀呀，阿好，阿水之類既名

樓豬個名最有型最獨特，不過出到街一樣成碌柒

你地係鬼佬？

小弟叫peter，朋友都話我型棍子

其實80後同90後都好多人叫peter
佢地都係20~30歲架咋
好心唔好咁無知
係外國特登改個讀都唔識讀既名 棧比人笑
估唔到係香港叫型

點啊peter仔

講緊改英文名喎大佬
正如鬼佬想改中文名都改朝偉啦
改激烈的海膽咪比人笑囉
樓主個名係鬼佬眼中=激烈的海膽

我叫peter都好過樓豬個騎呢名

你又知我咩名 peter仔